[求問]電腦個keyboard禁一個鍵會出現兩個字

我用緊Win10
唔知點解打個1字會出11 打個2字會出現22 好煩
keyboard本身冇問題 應該唔關事 唔知係唔係win10既輸入法問題
有冇巴絲打識解決依個問題 thanks

點解覺得keyboard本身冇問題?

因為試過其他keyboard都係咁
同埋打a 佢又唔會變左"aa"
係得數字同符號先會咁

你個嘢壞咗呀

係

其實都唔關個鍵盤同windows 事
係你隻手手陣

震

我本身都以為係 但係唔關事
打英文字唔會咁 得數字符號先會

可能係keyboard最頂果行數字有問題囉....邊個話一壞要所有制壞

有時濕左/電路板有水氣就會咁架啦
有冇倒瀉水/間房一冷一熱呀

鍵盤壞

應該係壞左pcb,之前試過咁樣壞左兩個電莖kb
之後一怒之下就自己買料砌
so far so good

個kb都唔方貴野 dum咗佢買過個新既咪得囉

輸入法轉做中文先會咁 轉返英文又唔會
可能真係keyboard壞 thx 巴打

好 我再換個新

唔識依d

好啦 聽你講

之前我都試過
win10 係word果d打文 有d字會禁1下出2隻
換過鍵盤都係咁
後尾唔使係屋企打文就無理

估唔到巴打同我一樣
個輸入法真係虧虧地 唉

有無試過插第二個usb窿